網頁版Facebook壞鳩左

手機都死 無新update

可能要翻牆先用到

我以為得我先係咁

係英國用到

好耐未見過佢網頁版上唔到